有冇手足知點解早晨既英文會係morning?

拿 晏就月就afternoon 黃昏就midnight 翻譯過黎都好合理
咁早晨點解會係morning既

Tomorrow轉變出嚟，應該係

點解上面兩個係合理？
咁noon 同night 又點黎？

提供幾個關鍵字 巴絲們自行發揮想像力
:more, 英國佬, n字尾嘅動詞